# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-24 10:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: authentication/forms.py:9
msgid "Required. Add a valid email address."
msgstr "请添加有效的电子邮箱"

#: authentication/forms.py:29
msgid "Invalid login"
msgstr "登录失败"

#: authentication/models.py:40
msgid "GPS Tracking Application"
msgstr "VinaTrack车辆在线跟踪系统"

#: authentication/models.py:44
msgid "GPS Tracking Supporter"
msgstr "VinaTrack支持团队"

#: authentication/serializers.py:22
msgid "Email address must be unique."
msgstr "您输入的电子邮箱已被注册过，请输入其他邮箱地址"

#: authentication/serializers.py:29 authentication/serializers.py:82
msgid "Those passwords don't match."
msgstr "密码不匹配"

#: authentication/serializers.py:75
msgid "Current password does not match"
msgstr ""

#: authentication/serializers.py:90
msgid "Token is invalid or expired"
msgstr "您当前输入的密码不匹配"

#: authentication/templates/authentication/acc_active_email.html:3
msgid "Hi"
msgstr "您好"

#: authentication/templates/authentication/acc_active_email.html:4
msgid "Please click on the link to confirm your registration,"
msgstr "请点击链接确认您的注册"

#: authentication/views.py:67
msgid "The user was created successfully"
msgstr "用户创建成功"

#: authentication/views.py:79 authentication/views.py:117
#: authentication/views.py:165 authentication/views.py:191 settings/views.py:75
#: user_profile/views.py:89
msgid "Validation errors in your request"
msgstr "验证错误"

#: authentication/views.py:247
msgid "Thank you for your email confirmation. Now you can login your account."
msgstr "电子邮箱已确认。现在您可以登录您的账户了"

#: authentication/views.py:249
msgid "Activation link is invalid!"
msgstr "激活连接无效"

#: home/templates/404.html:65
msgid ""
"Maybe this page moved? Got deleted? Is hiding out in quarantine? Never "
"existed in the first place?"
msgstr "此页面不存在。"

#: home/templates/home.html:9
msgid "VINATRACK Realtime GPS Tracking Application"
msgstr "VinaTrack车辆在线跟踪系统"

#: home/templates/login.html:43 templates/snippets/header.html:34
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: home/templates/login.html:63
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: home/templates/login.html:68
#: templates/registration/password_reset_form.html:39
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: home/templates/register.html:51
msgid "Register an account"
msgstr "注册账号"

#: home/templates/register.html:75 templates/snippets/header.html:35
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: promotions/views.py:30
msgid "Not found promotion"
msgstr "找不到促銷"

#: templates/email/user_reset_password.html:8
#: templates/registration/password_reset_email.html:3
msgid "To initiate the password reset process for your Account"
msgstr "很高兴为您服务，如需重置密码"

#: templates/email/user_reset_password.html:9
#: templates/registration/password_reset_email.html:4
msgid "click the link below:"
msgstr "请您点击以下链接"

#: templates/email/user_reset_password.html:13
#: templates/registration/password_reset_email.html:8
msgid ""
"If clicking the link above doesn't work, please copy and paste the URL in a "
"new browser window instead."
msgstr "如果點擊上面的鏈接不起作用，請將該網址複製並粘貼到 新的瀏覽器窗口。"

#: templates/email/user_reset_password.html:15
#: templates/registration/password_reset_email.html:10
msgid "Sincerely"
msgstr "真诚"

#: templates/email/user_reset_password.html:16
#: templates/registration/password_reset_email.html:12
msgid "VINATRACK GPS Team"
msgstr "VinaTrack支持团队"

#: templates/registration/api_password_change.html:37
#: templates/registration/password_change.html:37
msgid "Change password"
msgstr "更新密码"

#: templates/registration/api_password_change.html:47
#: templates/registration/password_change.html:48
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/registration/password_change_done.html:8
msgid "Your password has been Updated."
msgstr "您的密码已更新"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:9
msgid "Your password has been reset. You may go ahead and"
msgstr "重设密码成功。您可以继续"

#: templates/registration/password_reset_done.html:10
msgid ""
"We've emailed you instructions for setting your password, if an account "
"exists with the email you entered. You should receive them shortly."
msgstr "我們已經通過電子郵件向您發送了有關設置密碼的說明（如果有帳戶） 與您輸入的電子郵件一起存在。 您應該盡快收到它們。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:13
msgid ""
"If you don't receive an email, please make sure you've entered the address "
"you registered with, and check your spam folder."
msgstr "如果您沒有收到電子郵件，請確保您輸入了地址 您註冊的網站，並檢查您的垃圾郵件文件夾。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:15
msgid "Return to home page"
msgstr "返回首页"

#: templates/registration/password_reset_form.html:41
msgid "Send reset email"
msgstr "发送重置密码邮件"

#: templates/snippets/header.html:23
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: templates/snippets/header.html:28 templates/snippets/header.html:33
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/snippets/header.html:29
msgid "Promotions"
msgstr "促銷活動"

#: templates/snippets/header.html:30
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: templates/snippets/header.html:31
msgid "Logout"
msgstr "退出"
